{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048631",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "비트 양파 장아찌 만드는 법"
    },
    "text": "適量のコショウを入れてまんべんなく混ぜる。05.その後、漬物が熟成される間、周期的に玉ねぎとビートを混ぜる。熟成は約1時間程度で十分だ。06.熟成が完了したら、漬物を器に入れ、室内温度で冷やした後、冷蔵庫で保管する。07.冷やした後も漬物の味と風味がさらに高まる可能性があるので、1週間ほど冷蔵保管してから摂取すると良い。08.ほとんどのビート漬物は黄褐色に変わるが、これは砂糖による色素変化なので心配しなくても良い。09.漬物の色はにんじんとたまねぎの色によって変化するが、玉ねぎを一緒に入れない場合、漬物は青色を帯びるようになる。10.貧血予防と血の循環をよくするビートを利用して作った漬物は、味だけでなく栄養まで加えてくれる。11.やや甘酸っぱい酢とコクのある醤油で調理され、ビートの淡白な味わいを生かしてくれる。12.ビートの美しい色はアクセントとして作用し、食卓の上で美しく表現される。13.ビートの美しさと健康に良い利点を一緒に楽しめるビートと玉ねぎの漬物は、人々の味覚と健康にも良い料理である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビートと玉ねぎの漬物はどのように作られますか？",
            "answer": "ビートと玉ねぎを切って、塩と砂糖を加えて混ぜます。それから、漬物が熟成するまで周期的に混ぜて冷蔵庫で保管します。"
        },
        {
            "question": "漬物の熟成にはどのくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "漬物の熟成には約1時間程度かかります。"
        },
        {
            "question": "漬物を冷蔵庫で保管する前に、室温で冷やす必要がありますか？",
            "answer": "はい、漬物を室温で冷やした後、冷蔵庫で保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "漬物の味と風味がさらに高まるために、冷やした後はどのくらいの期間冷蔵保管すればよいですか？",
            "answer": "漬物の味と風味がさらに高まるためには、1週間ほど冷蔵保管すると良いです。"
        },
        {
            "question": "漬物の色が変わる理由は何ですか？",
            "answer": "漬物の色が変わるのは、砂糖による色素変化が原因です。心配する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "漬物の色はにんじんとたまねぎの色によって変化するのですか？",
            "answer": "はい、漬物の色はにんじんとたまねぎの色によって変化します。玉ねぎを入れない場合、漬物は青色を帯びることもあります。"
        },
        {
            "question": "ビートと玉ねぎの漬物にはどのような栄養が含まれていますか？",
            "answer": "ビートと玉ねぎの漬物には、貧血予防と血の循環をよくするビートの栄養が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ビートと玉ねぎの漬物はどのような味がしますか？",
            "answer": "ビートと玉ねぎの漬物は、やや甘酸っぱい酢とコクのある醤油で調理され、ビートの淡白な味わいを生かした味になります。"
        },
        {
            "question": "ビートと玉ねぎの漬物は食卓の上でどのように表現されますか？",
            "answer": "ビートの美しい色がアクセントとなり、食卓の上で美しく表現されます。"
        },
        {
            "question": "ビートと玉ねぎの漬物は美味しいだけでなく、健康にも良い料理ですか？",
            "answer": "はい、ビートと玉ねぎの漬物は美味しいだけでなく、ビートの健康に良い利点も一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 512
    }
}